有冇人睇完依條片之後 好想林作打蠃藍絲鐘共？

睇到佢不可一世咁既樣
好想林作打到佢訓低
之後鐘共學個班中國傳武大師講：「沒吃飽，地板滑，不算數」

林作的確好煩 但鍾共越睇越覺得佢煩過林作
仲要成隻小學雞咁

咪撚再幫兩條
藍黑小丑出名

【突發】林作前大律師俾比卡超收皮

林作係on9，但係點都唔夠鐘共黑人憎

大j表示：同佢一齊拍片就係黃

鐘：不講武德

二世祖
冇老豆你咪又係一文不值

鍾：我係非常非常非常非常非常唔鍾意林鄭

唔care人地點講，但又要拍條片去回應，鍾培根係咪智力有d問題

上次記者會o個日開始

PR 都知佢ON9 , 叫佢唔好再出聲.
奈何勸佢唔住

佢講野真係好多bug
話林作唔尊重女性
自己又係醫護罷工新聞留言 江山易改雞性難移

兩個都唔鍾意
見到佢哋鬼打鬼就最開心

咪講左care會員 唔care出面啲人囉

咁條片放畀會員睇咪得囉，唔洗public架
口就話唔care，實際上緊張到呢

條友真係大陸仔土豪咁款

其實佢指出林作既野好多都無錯
當然其中有幾點佢自己都係
但大家唔需要過於企林作果邊
根本兩個都係仆街
唔談及佢地唔開post唔好間接幫佢地宣傳就岩